一人一個球員+同名會然既共通點

iwobi 反雲+259

Mola達 廢

mola達 一樣甘廢

mola廢 達

N_BEN 一樣型

copy都弱智

上面全部分身 唔好灰心

麻友 G

G

我撐你 你條25仔

Sorry 收返

臭g

會員連迪洛夫 高汁
球員連迪洛夫 高汁

全中

拉舒福特 垃圾

食撚左屎?

是咪坐過你手車來

佢坐過我車 佢仲可以上到黎9up?

同意

佢日日食 唔使問

咪撚玩針對啦